{
    "Character": "角  色",
    "Items": "物  品",
    "Scenes": "场  景",
    "Skills": "技  能",
    "Headhunter": "生成猎首配置文件",
    "Resume": "关闭此菜单",
    "Settings": "设  置",
    "Game Guide": "指  南",
    "Leave Game": "返回角色选择",
    "Exit to Desktop": "退出游戏",
    "Cheats": "金手指",
    "God Mode": "无  敌",
    "Force Low Life": "强制残血",
    "Can Choose Blessings": "可选择祝福",
    "Unlock all Idols Slots": "解锁所有神像",
    "Auto potion when Health <": "自动药剂血量低于",
    "Density Multiplier": "密度加倍",
    "Experience Multiplier": "经验加倍",
    "Ability Multiplier": "技能加倍",
    "Favor Multiplier": "青睐加倍",
    "Item Drop Multiplier": "物品掉落数目加倍",
    "Item Drop Chance": "物品掉率增加",
    "Gold Drop Multiplier": "金币掉落数目加倍",
    "Gold Drop Chance": "金币掉率增加",
    "Unlock Waypoints": "解锁传送点",
    "Level Up Once": "升一级",
    "Level Up to level 100": "升满100级",
    "Complete Main Quest": "完成主线任务",
    "Choose Masterie": "选择专精天赋",
    "Add all Runes x99": "添加所有符文x99",
    "Add all Glyphs x99": "添加所有雕文x99",
    "Add All Affixs x10": "添加所有词缀碎片x10",
    "Discover all Blessings": "发现所有祝福",
    "Data": "数  据",
    "Class :": "职  业：",
    "Option A": "选项A",
    "Died": "死  亡",
    "Deaths": "死亡次数",
    "Hardcore": "专家模式",
    "Masochist": "受虐模式",
    "Portal Unlocked": "入口传送门已解锁",
    "Solo Challenge": "单人模式挑战",
    "Lantern Luminance": "光照亮度",
    "Soul Embers": "灵魂余烬",
    "Save": "保  存",
    "Buffs": "增  益",
    "Move Speed": "移动速度",
    "Damage": "伤  害",
    "Attack Speed": "攻击速度",
    "Casting Speed": "施法速度",
    "Critical Chance": "暴击几率",
    "Critical Multiplier": "暴击伤害加成",
    "Health Regen": "生命再生",
    "Mana Regen": "魔力再生",
    "Strenght": "力  量",
    "Intelligence": "智  力",
    "Dexterity": "敏  捷",
    "Vitality": "活  力",
    "Attunement": "协  调",
    "Drop": "掉  落",
    "Unique": "暗  金",
    "Set": "套  装",
    "Legendary": "传  奇",
    "Implicits Values": "固有词缀数值",
    "Minimum": "        下  限",
    "Maximum": "        上  限",
    "Forgin Potencial": "锻造潜能",
    "Force Seal": "强制封印",
    "Seal Tier": "封印阶级",
    "Seal Value": "封印数值",
    "Affix Count": "词缀数量",
    "Affix Tiers": "词缀阶级",
    "Affix Values": "词缀数值",
    "Unique Mods": "暗金词缀",
    "Legendary Potencial": "传奇潜能",
    "Weaver Will": "编制者的意志",
    "Pickup": "拾  取",
    "Auto Pickup": "自动拾取",
    "Gold": "金  币",
    "Keys": "钥  匙",
    "Potions": "药  剂",
    "XpTome": "经验巨著",
    "Materials": "制作材料",
    "From Filter (Show rule)": "过滤器[显示]的物品",
    "Auto Store Materials": "自动存储材料",
    "On Drop": "掉落时",
    "On Inventory Open": "物品栏打开时",
    "All 10 sec": "每10秒",
    "Auto Sell": "自动售卖",
    "Items (Hide rule)": "过滤器[隐藏]的物品",
    "Don't sell items (Show rule)": "不要售卖过滤器[显示]的物品",
    "Others": "其  他",
    "Range Pickup": "范围拾取",
    "Hide Materials Notifications": "隐藏材料消息",
    "Requirements": "删除需求",
    "Class": "职  业",
    "Level": "等  级",
    "ForceDrop": "强制掉落",
    "Type": "类  型",
    "Rarity": "稀有度",
    "Base Item": "",
    "Item": "物  品",
    "Quantity": "数  量",
    "Crafting Slot": "工艺栏位",
    "Implicit 0": "固有词缀0",
    "Implicit 1": "固有词缀1",
    "Implicit 2": "固有词缀2",
    "Affix 0 Tier": "词缀0阶级",
    "Affix 0 Value": "词缀0数值",
    "Affix 1 Tier": "词缀1阶级",
    "Affix 1 Value": "词缀1数值",
    "Affix 2 Tier": "词缀2阶级",
    "Affix 2 Value": "词缀2数值",
    "Affix 3 Tier": "词缀3阶级",
    "Affix 3 Value": "词缀3数值",
    "Unique Mod 0": "暗金词缀0",
    "Unique Mod 1": "暗金词缀1",
    "Unique Mod 2": "暗金词缀2",
    "Unique Mod 3": "暗金词缀3",
    "Unique Mod 4": "暗金词缀4",
    "Unique Mod 5": "暗金词缀5",
    "Unique Mod 6": "暗金词缀6",
    "Unique Mod 7": "暗金词缀7",
    "* Enable, then Add an item to the Crafting Slot": "使能后添加物品到工艺栏位\n",
    "Camera": "视  角",
    "Zoom Minimum": "缩放下限",
    "Zoom per Scroll": "滚轮缩放步长",
    "Zoom Speed": "缩放速度",
    "Default Rotation": "默认旋转角度",
    "Offset Minimum": "偏移下限",
    "Offset Maximum": "偏移上限",
    "Angle Minimum": "角度下限",
    "Angle Maximum": "角度上限",
    "Load OnStart": "开启游戏时自动设定",
    "Reset": "重  置",
    "Dungeons": "地下城",
    "Enter Without Key": "进入无需钥匙",
    "Minimap": "小地图",
    "Max Zoom Out": "无限缩小",
    "Remove Fog of War": "移除战争迷雾",
    "Monoliths": "命运巨石",
    "Max Stability": "稳定值上限",
    "Stability = Max Stability": "稳定值设为上限",
    "Mobs Density": "敌人密度",
    "Mobs Defeat": "击败敌人数(乘数?)",
    "Objective Reveal": "目标提示",
    "Complete Objective": "完成目标",
    "All the above options need to be\nset before entering Monoliths\n(append on Start)": "以上所有选项进入命运之石时生效一次\n",
    "Blessing Slots Reward": "祝福栏位奖励",
    "No Lost When Die": "死亡不会失败",
    "Stability = Max Stability\n(append on Stability Changed)": "稳定值变化时将稳定值设为上限\n",
    "Remove Mana Cost": "移除魔力消耗",
    "Remove Channel Cost": "移除引导消耗",
    "Mana Regen when Channeling": "引导时仍恢复魔力",
    "Don't stop when Out of Mana": "魔力耗尽不会停下",
    "All the above options edit game base object\nIf you want to reset, you have to restart your game": "若要恢复以上选项需重启游戏\n",
    "No Cooldown": "无冷却",
    "Unlock All Skills": "解锁所有技能",
    "Remove Node Requirements": "移除节点需求",
    "Specialization Slots": "专精栏位",
    "Skill Level": "技能等级",
    "Passive Points": "天赋点数",
    "Movement skills": "移动技能",
    "No Target": "无目标",
    "Immune during Movement": "移动期间免疫伤害",
    "Disable Simple Path": "禁用简易路径",
    "Companions": "伙  伴",
    "Maximum Companions": "最大伙伴数量",
    "Wolfs": "狼",
    "Summon up to max": "召唤设置为最大数量",
    "Summon Limit": "召唤数目上限",
    "Stun Immunity": "晕眩免疫",
    "Scorpions": "毒  蝎",
    "Minions": "召唤物",
    "Skeletons": "骷  髅",
    "Summon Quantity from Passive": "来自被动天赋的召唤数目",
    "Summon Quantity from Skil lTree": "来自技能树的召唤数目",
    "Summon Quantity per Cast": "每次施法的召唤数目",
    "Chance to Resummon On Death": "死亡时再召唤几率",
    "Force Archer": "强制召唤物为骷髅弓箭手",
    "Force Brawler": "强制召唤物为骷髅斗士",
    "Force Warrior": "强制召唤物为骷髅战士",
    "Wraiths": "幽  灵",
    "Delayed": "延  时",
    "Cast Speed": "施法速度",
    "Disable Limit to 2": "解除限制为2",
    "Disable Decay": "灵体不再衰减",
    "Mage": "法  师",
    "Summon Quantity from Skill Tree": "来自技能树的召唤数目",
    "Summon Quantity from Items": "来自物品的召唤数目",
    "Chance for 2 extra Projectiles": "发射2额外投掷物的几率",
    "Force Cryomancer": "骷髅冰法",
    "Force DeathKnight": "死亡骑士",
    "Force Pyromancer": "骷髅火法",
    "Bone Golem": "白骨魔像",
    "Quantity per 4 Skeletons": "每4个骷髅,魔像的数量",
    "Self Resurect Chance": "自我复活几率",
    "Increase Fire Aura": "提升火焰光环",
    "Increase Move Speed": "提升移速",
    "Increase Armor Aura": "提升护甲光环",
    "Increase Move Speed Aura": "提升移速光环",
    "Enable Twins": "启用孪生",
    "Enable Slam Attack": "启用爆炸性猛击",
    "Volatile Zombies": "自爆僵尸",
    "Chance to cast from minion death": "召唤物死亡时生成自爆僵尸概率",
    "Infernal Shade On Death": "死亡时生成炼狱幽影",
    "Marrow Shards On Death": "死亡时生成骨刺",
    "DreadShades": "恐怖幽影",
    "Duration": "持续时间",
    "Max ?": "最大?",
    "Decay": "衰  减",
    "Radius": "半  径",
    "Disable Summon Limit": "移除召唤限制",
    "Disable Health Drain": "移除生命消耗"
}